年青人的話

係一個搭地鐵會比黑社會斬、會比警察衝入地鐵亂棍毆力，著黑衫會比人搜身用莫須有既罪名拘捕，一個後生仔喺街邊大叫黑警會比人亂棍毆打
作為一個年青人，六月九日到而加我慶幸自己未比人捉。

由6/9起，都一直有出尼
每次出完去番到屋企，都係拎起手機mon住Lihkg、telegram同各個直播平台，每晩都望住有幾多位手足被捕同受傷，每晚睇完都徹夜難眠，好憤怒，究竟我哋應該要點行落去

呢番說話好想同啲大人講，特別係仲有良知或者淺黃既大人，或者仍然支持我哋既大人
年青人出尼抗爭唔係為左自己，係為左香港
到今日已經有超過一千人被捕，佢哋當中有人面對既係暴動既指控，佢哋最青春既時光要係獄中過。
年青人出到尼，有啲行為係你哋眼中確實係有啲「暴力」，但係請你哋諗一諗係乜嘢迫使我哋以武制暴
我哋一開始既訴求只有徹回送中條例
6/9 一百萬人遊行換尼既係一堆廢話
6/12 警方用過份武力清場，當時有幾多個係前線，所謂既前線勇武可能都只係用緊普通口罩面對teargas，用普通3m眼罩面對海棉彈
6/16 二百萬零一人遊行換尼既係一個壽終正寢
如果你認為和平示威係有用既，請你提出尼
當日林奠話咩壽終正寢，到早幾日佢終於承應係唔會徹回只會暫緩
係邊個唔聆聽市民既聲音，係邊個一邊用過分武力用白色恐佈去打壓我哋
或者，你睇片睇新聞會見到我哋一啲唔恰當既行為，唔能夠否認，我哋當中確實有人係被仇恨支配，
但請你哋唔好指責我哋年青人，武力係有升級，由最初推鐵馬，慢慢習慣teargas，到而加開始還擊，扔雜物扔磚頭扔汽油彈
年青人用武力抗爭，要面對既係不只係一班毫無良知既人，仲要面對一個政權，佢哋可以毫無後顧之憂咁用槍射我哋用刀斬我哋
年青人已經無得揀，因為我哋已經無路可退
我哋一退，我哋要面對既係毫無止境既秋後算帳，被拉既義士要面對無日無之既政治檢控

係1/9當日望住幾千手足徒步走出東涌，見住過百架家長車接仔女放學，
好撚感動
我知道好多大人都有家室有佢哋既負擔，唔緊要
年青人用緊自己既未來去幫大家爭取
但請你哋繼續支持我哋，請你哋唔好割蓆

光復香港
時代革命

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

push

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路